d港女成日話平胸著衫靚

但點解襯衫果d假人model全部都大波波 係咪歧視緊港女

因為平胸唔著衫唔靚

Sad but true

何止歧視，直頭係嘲諷啦

比我係港女一定見一次就打爆一次個display model

你都係想我咁覆你姐

支持你呀 如果你係平胸港女

秒

幾時都話第一個回覆好緊要